灣仔呢間蝦麵店 真係好過分

係<和你eat>見到灣仔間蝦麵店有罷工同捐錢俾星火
今日就去左懲罰下佢

6點幾去到只係得一枱客食緊 一坐低店員就問係咪學生
一時反應唔切 就如實答左一個係 一個唔係

店入面雖然無寫學生免費，但老細應該落左order唔收學生錢

到埋單個時 店員話唔洗埋單 老細話要懲罰下啲客 同店員將啲錢互推左好耐 半價又唔肯 叫佢捐左去又叫我地自己捐返 搞到最後要跑走先俾到錢實在太過分

講返啲野食 試左辣味蝦湯底摻摻 雖然蝦肉開左邊 搞到無乜咬口同無乜味（黃店都要改善下既），但湯底蝦味好濃郁，帶有微辣，好惹味，整體黎講都幾好食

呢間鋪除左灣仔，荃灣、鰂魚涌同銅鑼灣都有分店，不過就唔肯定係咪同一個老細了。

手殘揀錯台

蝦麵店堅好食

name

多謝支持
upload 多d 相上[和你Eat] 好缺相

開[和你Eat]
search 蝦麵就見到

呢間又係要玩龍門盃？

乜野係龍門盃?

食咗好多年

上次食過真係唔錯
仲要係黃

味精湯

佢D 蝦肉既味應該出哂去個湯度
佢個辣醬好味呀
拎黎點返個冇乜味既蝦好正

Cwb個間食過滷水同蝦麵都幾唔錯

地址？

舖名？

佢地荃灣店都高質 荃灣有事靚仔老闆會肯保護食客收留學生 其他鋪都落曬閘趕人走

龍門冰室唔收貼士、唔收捐款、d待應要追出去俾返人

我要食了

10 半出post 講野食有冇搞錯
不能只有我看到

叫檳城蝦麵店

我喺黃藍商戶地圖見到
入面有圖證明左樓講嘅灣仔係總店
荃灣、鰂魚涌、銅鑼灣有分店係啱

晏晝好多人食既
係夜晚少d人
始終果頭少住宅

鰂魚湧嗰間都好正

我信alfred，所以都係放棄了